自從反送中後，好多新詞語出現。

我先
.
.
.
.
.
送頭

發夢

初心

Be water

壽終正寢
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

自由閪

香蕉糖

I can’t find the right word

中出林鄭

我冇野講

克警

咪搞我後面

記你老母